Google：我係主動移除Robinhood十萬個負評，又點？

全美最受歡迎的網上證券公司羅賓俠公司（Robinhood）1月28日一度禁止用戶購買包括遊戲驛站公司（GameStop）及AMC在內的被網民散戶「炒起」的美股。對此不滿的用戶發起運動，到Google應用程式（App）商店Google Play對羅賓俠App給予一星評價。Google其後向美國媒體The Verge證實公司正主動移除負面評價。

【GameStop／WSB／AMC／Robinhood／挾淡倉】不少用戶在Google Play對羅賓俠App給予1星評價（滿分為5星），導致它的評價由27日的約4星，急跌至28日的1星。不過Google採取行動後，羅賓俠App整體評價升回接近4星。

美國科技網站Gizmodo在28日報道，Google刪除最少10萬個負面評價。

The Verge在28日報道，Google政策明確禁止有意操縱程式評分的評論。

報道指，Google表示，公司曾特別對它認為違反有關政策的評分採取行動。

睇住一間公司由dont be evil 黃金時代墜落到依家咁

我課金好多比左拜登，驚閪咩

左膠big tech 沆瀣一氣，唔鍾意就del comment del account

今次google做得好呀，左膠終於求仁得仁

乜撚野叫有意操縱 痴撚線
個app服務令人失望都唔俾得一星

選擇性唔比人交易，都唔比人出聲屌，言論自由？美國憲法第一修正案去左邊？

Google滅聲政策

Google 完全控制市面流通消息

Google廣告公司嚟 口號既野勿認真

唔好用google囉笨7

巴打講野咁似支那人嘅？

惡意中傷騙徒
反抗攻擊者導致攻擊者身體受傷理應受罰

咁zoom因為唔想上堂堆負評有無刪到？

咁繼續用google啦

Deep state 開始做野
大家睇路

香港人有咁團結就好囉

咁apple嘅
always be evil?

唔讚同屈毛，但係呢條友出曬名，唔係屈

你死佢都未執

佢屎為5毛黎，你話佢唔係5毛係唔尊重佢

又關Apple事？

推